一人一句祝福說話俾今晚做愛既情侶

祝你哋一年內分手
男既第日俾人me2, 女既俾人中出即飛

插錯屎眼

一箭雙雕

連登班黑心酸臭毒撚真係恐怖

爸爸/媽媽唔好唔要我

十一月記得買定生日蛋糕

發現對方係男人

祝大家情侶原來係失散左既兄弟姊妹

三年抱兩喎祝你地

仲要扑完先知

做爸媽啦！

父親節快樂

祝今晚扑野既男既不舉, 女既冇水